［ I G ］係蘋果賣全版廣告 佢ig只得1506個followers

仲有佢都好撚慘

得22個followers

FB就好多人貼，但ig就冇人講
仲有港大學生會都賣A1頭版
大家可唔可以比啲Attention佢地

港大學生會（組織）

英國 肥美歐洲代購（代購）

香港中小型業主會（組織）

開荒牛StarupCow（Agent）

天天有魚（食品）

牛旨商店（食店）

Asok Thai（雜貨）

me Me & ME（內衣）

Cream Japan（時裝）

同人辦館 Our HK Mall （雜貨）

Nutchies HK （零食）

HisTREND （雜貨）

Alice Love to bake（麵包）

易鐘情-汽車美容（汽車）

煲底海鮮火鍋（食店）

北區連線（組織）

Flower Space Production（結婚攝影）

九份茶舍（台式飲品）

竹月亭（食店）

12同13號有係蘋果登過廣告

Lovenjoyclub （性玩具）

預約豪華大的士（平台）

Pawtners（寵物）

My little coffee（食品）

巴絲Go（平台）

Flyagain（平台）

阿布泰國（雜貨）

ArmUBuy 啱你買（雜貨）

Cloris Swim Asia（女性服裝）

Second Kill（時裝）

Xavi Soap（個人護理）

可能有漏，請見諒
幫手大力推上熱門

痴撚線 今日蘋果好撚多廣告 跪求支援

push

有用post 推

推

中小型業主會唔係之前水尻d廢老玩槓桿買5號仔咩?

copy 到好攰

求推上熱門

同捉鬼既道理一樣
總之佢宜家係肯蘋果落A5全版
我就會同佢推

1

2

3

4

5

6

7

like哂

8

9

10

Pushhh

Pushhhhh

推呀

完全2回事
捉鬼 係你唔知果個人係真鬼定係假鬼 所以懷疑佢
果個中小型業主會好明顯立心不良 教人玩十幾倍槓桿

照你個邏輯 如果狗隊係蘋果落廣告 係咪佢地強姦毒打手足都支持?

Brian落全版廣告就要推？
黃嘅大哂？
垃圾都推同推屎家軍有乜分別？

櫻花樹下（食店）

拎埋報紙去仲半價 咁抵？

鮮果緣（飲品）

捐過錢比612，都係得6個followers

陰公

大家推之前留意背景，唔通Brian落廣告就推咩？

All followed

如果？
你個logic同藍絲有咩分別？

一係拎證據啦，唔好講經啦屌

捉乜春鬼 低能仔

又何解呢

中小型業主會單野都出左幾日報紙啦 仲想要咩證據?

Push

蘋果廣告部有問題你又跟住錯

如果狗隊係蘋果到落廣告呢個論述都已經毫無說服力啦

又冇人迫你follow
你覺得有問題更加要推po話比人知喎

咁你pin咗佢囉
等大家討論有冇問題

ken sir 作為股東支持下蘋果姐

liked

Pish

你連推下既誠意都冇
我又何解要聽你講呀？silver哥

Tui

推呀 要多啲支持蘋果

你咪繼續推囉
唔pin唔面對現實呀？

推 大家快啲like爆佢地

樓主辣撚殺
呃人嘅嘢照推
無良知嘅

你係咪打手嚟㗎？
想呃多啲人

佢要覺得啱大家咪討論下囉

佢應該係打手狗
想幫佢老闆呃多啲人

連pin你reply都唔肯
知咩料啦

起底又唔似
係柒咗唔想認啫

想幫蘋果啲廣告商想都可以比人推演成咁
只會質疑我係咪打手
而唔會質疑突然間有2個account係咪5毛
唔怪得之兒登咁容易比人帶風向

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

你出發點冇錯
錯在推垃圾啫

都話你覺得佢呃人既咪唔好推囉
你quote 黎quote去都係同一單新聞
咁最後有冇結論
落左charge未呀？
手足

你同我傾多2句又會多幾個comments囉
我又冇所謂既

我等人討論
係兩單
我唔係檢控官你想點推咪推囉

點解佢叫我pin就要pin?
我係打手一早潛左水啦
又係咁覆你地咪自爆
學好啲個邏輯先，好唔好？

好
等多啲人睇，出法點同你一樣

睇清楚背景先推

屌 擺到明呃鳩人，仲好意思拗？
好撚心你啦，有無良知？
黑白是良知啊！
黃就可以呃人？ 偽黃想扮黃呃多啲生意？

睇佢講嘢真係好撚小學雞
質疑佢拎埋證據都扮睇唔到

天天有魚食咗佢啲呑拿魚罐頭好多年

我就係唔會pin架啦

我幫呀silver哥copy埋又有咩所謂

PUSH

都話唔好推囉你覺得有問題就

好事嚟

睇清楚先推

咁蘋果咪幫兇

呢個出發點好好

繼續唔好停

In this case, yes
但水人槓桿買股真係衰過屎家軍
分分鐘會輸突
仲要教人loop loop loop匯豐

個po仲喺熱門
開po嘅又唔認錯
已經同蘋果講咗睇下有冇改善

p牌推乜撚？
睇清楚先推

wow

佢明顯想洗底
中小型業主 target 就係我哋
叫人 like 同推手足去死無乜分別

Thank u lau chu

係呀
人係相由心生
同埋人如其名

自己判斷啦
成個list仲有好多商戶/組織值得俾人認識

所以我冇話錯
出法點係好

所以我都會推

留名 下次幫襯

睇清楚先幫襯
睇清楚先推

On9 仔 老千都like

各有各做

財務自由 時間自由

P牌推乜撚
睇清楚先推

你又幾好笑

幫推。

但ching，我睇完佢個簡介覺得好奇怪wo

樓主pin this提人咪ok， 定其他黄店全部有問題？

香港人笑多啲都好嘅

你睇返上面條柒頭先啦

係有問題啫
上過蘋果被人屌

同意！你睇下啲留言
你做打手做到咁 on9
個個叫你 PIN 蘋果新聞又死都唔 PIN
引大班唔睇新聞嘅傻仔 follow
睇你個名就知 on9 仔一名

多謝樓主整合ig
至於業主會
我相信大家都有腦既

佢連幫推既誠意都冇
我係唔會pin佢raise既野

多謝你既多謝先
識感恩既人真係唔多

唔緊要 有玄機閣

『玄機閣』梁善行- 風水、算命、占卜、玄學服務

可以算咗先賣樓

咁你咪自己提囉
有性格，我鍾意

救下大家搭車冇嘢做幫手噤吓LIKE 同SHARE

其實落一次廣告幾錢左右

長遠幫唔到幾多，要好似689咁買份百份報，數廣告再清算，我地冇魚蛋，對面都要冇

終於follow曬

比我個ig仲要少4倍
最好喺ig賣下廣告, 每日10蚊
大約6, 7日會引到唔少人

Support

推爆佢

推推推

follow ar

聽日有機會幫佢地做宣傳，買完蘋果做流動廣告版

一睇都知咩事喇。

佢地睇中左黃色經濟股有得炒，所以想加入，下次再大炒黃股果陣，咪炒高自己隻8字頭，食big tea rice 囉。

某大C最近都有推佢地隻股喇。

已經全部follow哂
快手follow呀連登仔

推
逐個罰鳩佢地